美股認真討論區 CLXXXIII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

lm

繼續炒

miss 左琴晚有巴打問d put期限幾時
我有幾張今個星期五
其他月尾

其實依家啲指數跌左咁多
之後波幅會唔會冇之前咁大?

校長仲係put緊ma？ 我尋晚平咗啲put，想等佢升返啲先入，而家太貴

持貨，但冇再追
真係好貴

係 佢iv係咪唔會減，都係要等佢大升先有得減價

大連升d put先會減價

最衰禮拜五晚miss咗

楠哥再更新了!

錯過左要等下
我今晚可能細細地買少少call

call邊隻

追擊MA

買call黎對沖put？
近call？

無錯
順路搏一搏短彈

本身都有一張末日call
跌到咁都只係蝕30%

put wmt尋晚升果陣隻put都升
早左震走無食到佢free fall果段

我諗個大勢向下
開option個莊都知
唔會比佢跌太多，冇位比大家入貨

係呢個POST度生存到年尾既都一定會發達
我留意到有D名唔見左人

留名

寶寶很痛但寶寶不說

重油驚西

真係?

係晒IFC
天台收唔到4G

等緊道指穿15800

正呀
今晚大豐收

哩幾日唔夠瞓
成日睇錯野

我諗好快
可能星期尾就跌穿

麵神祝福
我隻put有救了

今日我估又升 d put 又要坐到星期四到先賣得出

每次入到打孖上
一到價賣一張
cover所有成本
點坐都唔怕
最多賺少幾蚊

希望大家一齊笑住到年尾
唔洗上ifc

依家手持D put 係上星期四果時入，星期五被trump 夾死左 依家淆淆地

淡定
一日未到期
一日都仲有機會

孤巴幾日唔見
真心希望佢冇野

Spce 差唔多到底了

今晚劇本應該係升

希望英國開市跌

最怕升唔夠半日又跌返落去

Sqqq 25.8 盤前又想買了

校長係咪琴日話會跌3000果個巴打

賣撚晒喇 屌你老母，快d真正股災
今晚開心d升千幾點啦
過兩日再跌幾千，跌返50%
歐美華爾街肺炎大爆發，政要都中撚埋
再撈底

今晚升到3,4%就入十股tvix坐陣

$9

應該係另一位巴打
我剩係估到升跌

咁多人係度推post做乜前一個仲有一半先完

早排唔係話Redemption of warranty 咩

好快到債市出事

33冇走過：（

入tqqq有得諗

而家撈得底未

以為眼花 突然+800變返+400

Dis fb

我42一走佢就大跌，個日仲想改放42.5

溝一溝先

見佢好似用$11.5一股行使認股權

想入LITE hold 到上100點睇

德國倒跌
骨牌排密少少

33蚊上到42蚊冇放
之後搞到36蚊平均價
30蚊放左8成
依家仲有D蟹貨係到 打死都唔放

15蚊渣到上42再跌返落15
諗住渣到一係破產/下一隻tesla

佢跌得好勁，接近一年低位，都係等試飛消息先上到，如果要改期就有排等

睇左成個下晝
MA都係升得4個幾

我屌你老母 ,唔俾炸

再追擊MA

爆升就加put

應該差唔多反彈做後抽

今日盤前都彈唔起

mpf 已經轉倉
正倉唔敢

DXY 急升 做淡要小心

想睇煙花爆發

HYG睇幾多
去唔去到海嘯價

AMD!AMD!

財政部快d出手啦屌

一出手又千跌

睇黎聽到校長既呼喚, 即上返去

真係預唔到
但計落會供應鍊斷左
公司冇野做賺錢還債
債市中伏
跟住再波及股市

我都有張amd 35蚊LP
27到期 但呢張0成本 1.35入
諗緊點解決好

有機會加put

校長 跌得咁快之後會唔會快D好番..

係咪調轉左黎講 佢升穿100 = 世界末日

撈sqqq時間

財政部先係可以做到實事
Fed放流動性解決唔到demand shock 要政府出手先解決到問題

tq當道，掃！！！

比我就哩個星期尾前搵個好位放貨
雖然下星期可能插得更深入

冇咁快掛
我睇有排先回升

佢上市都未夠1年

火燒連環船

跌番喇，無事喇

校長可唔可以講下債市會點出事

點解你會咁覺得?

公司做生意多數會靠借錢
而家供應鍊斷埋
公司無辦法搵舊錢返黎/還息
好快有野睇

再升可以入put

我都有張AMD 35$put 琴日訓著左
價位差少少走唔到

上返星期五收市價就啱晒心水

升多啲啦吊
我唔介意佢爆升
之後湯告魯斯即刻升空

codx一公佈完就無貨炸屌你老母

March 17 (Reuters) - Co-Diagnostics Inc said on Tuesday the U.S. Food and Drug Administration's new policy to expand availability of COVID-19 tests will allow the medical test maker's tests to be distributed to a wide array of U.S. labs.

可惜
哩幾日再搵位走
冇理由咁就見底

校長你睇會有金融公司收唔到錢又出事?

減完息都仲升 你諗下點解

想睇有咩公司首先boom

3/20 AMD 37P @1.03 我都諗緊點好 尋晚訓左無走到

唔止金融公司
普通公司都會
舉個例(我冇數據係手)
航空公司咁，可能借左錢買飛機
諗住咁鳩多人旅行，幾多年回本
點知中伏
咪話條飛機數，連利息都未夠錢買
(一村人借錢比佢，可以想像下會點)
真係推骨牌咁

我回左本已經 係留黎冇賣 睇下會唔會再趺多D
應該呢個星期會走

美股俾連登仔吹爆左

咁咩有排唔洗玩?

要睇下邊個cashflow縮得最快

我反而諗緊有幾多公司用share price做loan covenant

冇事喇升返喇

除非有個有錢佬/組織唔志在
無償比錢切斷條引線

但飛機公司政府會救
諗緊有咩大企/百年老企會先boom

Capital intensive公司

巴佬

我諗都好多
今次哩個煙花勁過東京煙花大會

呢個時候share price跌左係咪會俾人call loan

巴佬當年邊間都唔救
自己鬼咁多借口
又話人地冇打電話 寄短訊唔識開
人地上門同佢講
佢話條數咁大COVER唔到

佢隨時借勢掃貨
巴老或成最大贏家

其實可能爆一兩間 但唔會死好多 今日已經開大技
Fed減埋貼現窗口利率銀行 直接放平錢比銀行再借出來
今日幾間大行已經拎到盡晒

好似margin咁

寄短訊呢個聽過
心諗乜9野理由黎

Aytu

巴老有成萬億慢慢掃貨

頂佢

想睇巴佬半年後攞住夠大錢掃d咩貨

岩岩係我柒左

幫我睇多次甘計 岩唔岩

而家已經掃緊了

其實銀行會肯用股價當公司價值黎做估價？
日日浮動wo
定係公司輕接拎自己股票比銀抵押咁？
多左唔會出聲
少左就call loan 好似押左層樓咁？

要睇睇用完藥有冇起息

實際business上, 係有得傾, 唔會白字黑紙就即斬你

廢老接晒連登仔d航空業 沽空

巴老老人家
慣左飛鴿傳書

晚晚睇市睇足全場開始有D攰

仲要慢慢掃

估定差唔多
入返少少坐順風火箭

港股呢邊埋高負債嘅內房今日跌到hihi, 下一步就係債爆

本身係做緊咩操作

今晚賭場mrna

其實計經濟週期會唔會係巴老傳奇生涯最後一戰

有救高盛 買到優先股

央行可以做ge野好多 但有道德風險唔做姐
Fed無限印錢拖到疫情完 你都吹佢唔漲 再盡d直接開條credit line定向借錢 fed自己bear個credit risk都得

睇唔透

隻飛鴿肯定蕩失咗路

冇咁絕既
但間都咁講就

美匯

可能係BA, 之前傳話想股神想入股，而家股神成間買起都得

好快債務爆破

今日short put 左隻港股
等收貨

90後40歲前既順風車
如果上到就可以諗下結婚個d

唔好意思 打小左

當我係SC
輸150 +權金100 輸50 呢行係我既輸贏

買家果行係佢既輸贏

我已經冇諗結婚置業 我地呢一代

巴佬唔會做蝕本生意，雷曼同AIG救黎都晒氣啦

國債爆

可以分注入住先？

其實緊急減息同qe都係冇用
當市場過度恐慌又好、預期更差就好
即時市股價唔升即係fail
睇黎財金政策操作已無用
再黎應該要學支那玩禁沽？

學巴打話齋，d錢pump入去係買put同bond
完全唔會救到市既

雖然一個人生活都可以好快活
不過都會想開心唔開心有人同你一齊分享
所以盡做啦起碼自己叫做盡過力

等多陣先啦，而家支那肺炎對美股影響反映左8成，但油企債，航空股債嘅問題開始先黎料

唔明
美債都收皮？要緊急抽頭先得

唔緊要啦 我A0 魔法師 人生都冇左1/3 我已經作好最壞打算

計生命週期都係

自己得唔到 都希望身邊既朋友幸福快樂
見住D朋友佢地細細個拍拖到而家結婚
真係好羨慕 今世做多D好事 下世可能可以既

佢應該講緊埋高息債

咁癲
但咁做風險好高
搞到變左共產黨咁

老巴勞碌一生 價值投資竟是一場夢
輸給了連登仔

近排係post見巴打你都賺唔少
等今次機會反cup做大爺仲好啦

用生命值硬接！

我吊你 我咩都冇trade 賺條毛

唔知佢今轉會唔會改變自己，買Amazon, Tesla呢堆股呢

都有睇開你平時d留言
見你都準備好沖等反cup

就黎轉燈了
今晚會唔會跌穿20000

呢d condition通常唔會單一hit到一項就call, share price 唔係公司自己控制到, 邊有人會簽咁既loan agreement, 實有其他幾項condition hit埋先會比人call

飛左去唐人街比人煮左

佢放錢比銀行唔係頂住個市 係要銀行唔比公司破產
股價跌唔跌佢基本上無能為力
其實好多人誤會左央行職能，央行係控制借貸成本 同貨幣供應 股市升只係side effect 但唔會話放錢入個股市（除左日本）
之前個市點解因為減息升係因為借錢平左 好多人借錢去炒股

校長遲d係咪要賺大錢索性起學校只請靚女miss

最少半年後

無恥到人行咁先會

好似當年97年救恒指咁入市掃貨？

起間女校

佢會買超價外call
升過左就行使

可唔可以講下點解美匯升會債爆

我既夢想係起一間孤兒院

好多手足都一齊等緊

大家努力發大財

女校男校長

跌到咁應該可以準備失落的十年，撈都有排先識升

90後+1
所以好小心, 輸撚哂呢兩三年就咩都唔洗諗

所以依家努力儲錢中
唔係到時想買Amzn都唔夠錢

18000

趁呢段時間努力工作儲錢同研究入邊隻好

現價350你short 250既call？
你咁同直接short underlying 冇分別，一個反彈蝕到你仆街。美股option contract size係一百股，上到400你已經輸左$50*100 = 5000USD/張。
如果你真係有咁厚power既話，我諗你應該都唔會上黎問，收手啦。

開始有資金 分段入市。 市場最有實力個批係分段入緊市。 你如果有留意下如AAL 個類股 已經見咗底。

當然指數要拉落海嘯價先。

今晚俾佢大升一晚
尾市入SQQQ

記得飛巴你都好似等緊m$?

留意下市場有些股係見咗底，有d資金係分批偷步入，當然大既機構投資者錢多

咩類型都吸。

佢計贏輸唔乘返100
真心會令自己有錯覺
好危險

有無巴打可以講下美國減息
大量業主重整按揭
對銀行業有咩影響？

tvix今日無乜力

有無心水

計得有d複雜
其實唔洗理對家贏定輸
重點係你要贏定輸
short call即係你出貨
賬面望落可能係你蝕
但考慮埋你既入貨成本
可能係你著數左
千其唔好naked short

唔通今晚終於可以細返波幅

之前有人叫我ig donate,Send 了2.5k去左 freedom of summer

之後搵到錢都會donate下，大家加油 la

可能人地一到價即買100x option 既股對沖返

同意
所以睇死佢技窮

係咪想sc 450呀

係， 我最愛股，唔洗煩。

當初想做AAL sp sc ， 16 short兩邊唔靚，下爆以為會執粒。

但唔似$m 只平sp , AAL一平兩邊,怕佢反彈爆上， 事實證明。

記住有d行業某幾間係政府會保，今年勁蝕，但往後需求係剛性，除非世界末日。

但我更愛成長型股

忍耐，等個市震埋水魚出黎。

一切睇金。

債已反應偷步。

如果疫情退 ， 奧運照去 首選FL

多謝你既好心
係度碌期權果陣見到有呢D 價外既價錢
上網睇D 教學又睇到一頭煙
所以好奇 點解有呢種買賣 最基本既贏輸係點計

岩岩睇到話買呢D係玩 IV
所以唔知我甘既計法係唔係岩

同埋我買正股都未買得贏 而家都唔會玩呢D價外野

a巴

金跌緊

利申： 我重金只等$m 其餘用唔多錢。

放咗先嚟飛

佢邊夠我地有傾有講有笑咁開心
佢朋友都唔多佢
(獨坐校長室有感)

歸零

好快見底， mpf ready未 我都要轉mpf 去hs , 兩年前28000 hsi 轉咗保守了

發覺呢到好似大家庭，好有歸屬感，唔黎吹下水唔舒服

本身都有諗m$
但前幾日bill gate離開左
巴打覺得有冇大影響始終係公司靈魂人物

佢唔似會買

你屋企人會因為你輸錢而高興?

你仲有副校可以撚
廢老巴個腦都應該仲係每日睇報紙收風

冇咁快掛

投資訊號我只信全世界最有錢個班。

資金流向實無死

你意思係熊二？

好想佢穿埋落去

我信佢培養到個制度

睇你點睇 俾人笑下可以選擇深潛
亦可以痛定思痛

個市太恐怖

政府入市買股票
金管只係挾高個hibor

有冇人可以答我？

option 用firstrade la. 零收費。。

普通最平可以waive果2個夠你睇

Fees in the Pro Fees/month relate to Market Data status designation as a Professional user as defined by the exchanges. It is not related to IBKR-PRO or IBKR-LITE.

吾pro的只要4.5(我用) 你pro的話要125

其實熊幾無意思，我又唔係神，唔估， 跟資金流入。

宜家等吧 等金收肥

校長林鄭又話不太可能復課
咁而家即係點

轉燈

應該唔駛 利申冇係ib 玩過option

想問巴打點樣分析到個資金流向？

今晚好淡爭持 難分難解

路紙

跌入圈套了

我都想咁有錢

瘋狂玩燈之夜

佢好似已經有amazon啦

4月20復唔到課即係話比大家知
黎緊爆到仆街

我果個係 IB PRO
IB LITE 會唔會好d呢？

哩個形容好貼切

資金流= smsrt money （即+誠個批）

會比較哂所有投資讓資金停泊，時間係機會成本，佢地一定係泊係市場上面。

耐心等班wallstreet wolf 咬下人先。

世界末日論好快來臨

codx完全唔俾機會

大家要記得股票吾會日日大drop的,仲會有up and down,大up時可以入put

諗緊要轉戰期貨，24小時全天候刺激啲

香港冇，美國人乎？

有道理 但美元升可以係避險 唔一定要入股市

香港人

ib說是你和exchange的問題,我都是用ib pro只要4.5, 你問下ib la

香港都冇

算，都係買左 Data 先

今日miss左

點睇AYTU同MRNA

女miss加女學生
每日會有新流言傳出

幾時up,等左好耐

你玩得short call梗係走勢平穩同小跌嗰陣先玩，350去250你玩sc賺得個小小但又要冒住無限大嘅風險，不如買put option好過。

好有意義

其實有留意hs mpf 美股etf 個fund man 幾勁，第三季將油股take走係組合到。

風險其實一早出現，係我地無咁勁research.

我諗住今晚all in VNQ

收租股

比啲耐性，一心急就出事

我都等緊大up 或 大down 兩邊都有正野或。

直落都唔區

我諗住今晚all in VNQ，真係好抵
一係入早。ching點睇？

巴打你係買邊種 data？
US Equity and Options Add-On Streaming Bundle ？

是。60多元。應該不會輸呱

Century Link
大家點睇？

盤前唔好高追

債跌

記住大上大落插嘅版塊都有次序，有時掩飾緊有人入貨。

校長教局有冇咩新通知幾時開學

哩d 潛力股真係好貴

Aytu盤前走唔走好 個莊好撚狗

開市倒跌

真心唔明一問
現價350 short call 250?
唔係直接就要比貨人咩？

加油啊 我仲記得你想移民 其他巴打都可以講下自己贏錢後嘅夢想

online learning唔好咩 有冇得sit你堂

佢當左我係 professional，我睇下點搞先

歐洲股票不停有人被斬倉 好壯觀

其實US Securities Snapshot and Futures Value Bundle都好像差吾多..
Options

- OPRA Top of Book: real-time top of book quotes for all U.S. securities option exchanges.

- US Securities Snapshot and Futures Value Bundle: real-time quotes for many of the stock indices which underlie options.

點睇 想食花生

點睇？

冇都得
買左只係知即時價位
利申:琴日朝早買左

OPRA (US Options Exchanges) 1.5 USD

其實一日trade一次半次呢個都已經夠用

千其唔好nake short

thanks 巴打，OPRA (US Options Exchanges) USD 32.75，平好多

見到d大cap free fall 3成 又彈番上去
痴線
有隻大reit跌3成 之後升番一成上去

我個monitor list有股票free fall

巴老連ipad都唔用

我都有哩個感覺

你是吾是fill form時write你自己是professional?

琴日先講過呢個問題你轉番非專業15蚊美金咋

咁快手

校長唔理人!

太好

我都覺得係

口罩都唔夠
叫大專復左先

富爸爸

大專關佢鬼事咩

似乎係好機會，有件斬有人掃，證明隻野係好野

據《彭博》報道，航空顧問機構CAPA Centre for Aviation警告，若新冠肺炎疫情持續，大部分航空公司或在5月底將會倒閉，政府和業界需要即時行動，並採取協調一致的措施避免以上情況發生。

CAPA指出，疫情引致多個國家實施「封關政策」，並限制遊客入境，多間航空公司宣布停飛或削減大量航班，迅速損耗其現金儲備，部分公司或已陷入技術性破產，或嚴重違反債務契約。

早前國際航空運輸協會（IATA）預料，今年全年航空業收入最多損失1,130億美元。最新英國廉航公司易捷（easyJet）表示，由於疫情令航空旅行需求暴跌，公司可能被迫停飛大部分航班，並呼籲政府協調助航空業生存。北歐航空（Scandinavian Airlines）最新表示，由於乘客基本上「不存在」，因而停止大部份業務，並臨時裁員九成，料涉及約1萬名員工。

ib default pro for data subscription,
要人手改翻就ok

路透社報導，諮詢機構國際航空局（International Bureau of Aviation，IBA）表示，2019 年航空業破產以史上最快速度成長，今年至今有 17 家業者垮台。專家預料此趨勢將持續，IBA 執行總裁 Phil Seymour 說，一年的最後一季是北半球冬季，通常會有更多飛航業者破產。

航空業悽慘，主要原因是低成本業者的競爭加劇，擊垮體質較弱的公司。美元強勢提高燃料成本，不利美國以外企業；他們以歐元或英鎊出售機票，但需以美元購買客機和航空燃油。2019 年倒閉的飛航商，還有法國的 Aigle Azur、XL Airways，德國的 Germania、英國的 Flybmi、斯洛文尼亞的 Adria。

ZeroHedge 報導，經濟陷入低潮前和處於低潮時，航空業往往會加速破產。從今年飛航業的倒閉潮看來，2020 年的全球經濟恐怕不太樂觀。

「路透國際航空指數」（Reuters Global Airline Index）顯示，飛航業 2018 年初陷入低潮。JPMorgan 的全球製造業採購經理人指數（PMI），也在 2018 年第一季觸頂。

乘客基本上「不存在」
呢個字眼精警

等緊
再入WMT

認到好多名

唔識點轉非 PRO 版
有冇教學？

MARKETS
Icahn is shorting the commercial real estate market, which he says is going to 'blow up'

Amazon好撚勁

我俾緊1.5 USD

搵到了：市場數據訂戶狀態 -> 非專業

慘了，睇來彈少少都唔會

reddit有post，見到有人落左option june put 20m 落去 break-even係80 （出post個時仲係86） ching 睇下路好

係咪得ib先買到歐洲野

非專業版真係平好多

影都冇
諗起上次話蒙面法有信比我地
用websams送黎
又唔係機密
我同班高層恥笑左EDB幾堂

想請教下 你係點樣係幾巨頭之間作出抉擇 純有愛定 m$ 嘅前景特別光明

唔好死撐啦 我要睇free fall

大家真係唔驚大彈
抵你地贏

尋日想撈失敗左
隻airbus 一分鐘跌3成 之後收窄番跌十幾%

我想係山卡啦買個島
等香港人可以走難

乾杯，大家努力long 唔好過得太多本金，留錢過排大跌掃貨

個個轉網購

仲潛力最後1萬1股

User setting
market data subscription

多謝校長

個次又係好痴線 無啦啦出通告 突然停晒D野 ...
成個香港做野根本中國政府
立法又兒戲 立完之後又係唔係個回事 成日自打嘴巴
一時一個風 人唔笑狗都笑

去校長個度起孤兒院!

多謝你提點
我知 冇貨 SC 係可以輸無限
如果 350 SC 400 期權金2.35
呢個好容易明

我收左2.35 到時升到400樓上 我都要用400呢個價錢賣比佢
再升都唔關我事 呢個容易理解

不過SC 250 一開始係諗唔明 點解會有呢種交易 出現
所以就係度計 咩價錢輸 咩價錢贏

岩岩碌左D留言 知買賣呢D 係玩IV
不過都想問下 我既計法方面有冇錯

今日新聞amazon要請10萬個臨時工
因為網購太勁

爬緊文
有時個通知冇顯示

淚都冇流過一滴

股災都唔跌...

哭是沒有用的

佢會自己搵大學開會
食住花生等睇繼續停課

講真我諗冇人預會直落 因為歷史上都咁誇張 當年87年係落後快但係而家係落得快仲要有3星期 不停沽未見底

無理解錯hkma 無權郁hibor 佢只係公佈出黎，否則唔會有ibor reform既出現
就係某d大行夾埋做鳩個libor

佢係疫情受惠股

校長應該淨係會起女孤兒院

點解再升都唔關你事 穿400 eg.500 你要買市價貨再用400 賣番比對家

仲有Netflix

1929便是咁日日drop,都差吾多一百年啦,現在來一次 once in a century差吾多時間

hku 已經講左今個 sem 轉 online university

我認真 湊仔比湊女好湊
仔多數係小朋友個陣煩D
D仔去到10幾歲生性既時候好易湊
D仔係好知道邊個對佢好
D女成日厭三厭四

叫我地唔好戴口罩
病左唔好返
跟住一村同事sick leave

彈就一定有
但唔會彈返上去

我都有買amazon jp的東西

佢個case應該唔係naked short call

好

來吧 已經put緊

我之前買口罩都幫襯唔少

其實好簡單，第一次-10%真係-10%，第二次-10%係減到0.81，5次先加埋跌到0.59，之後愈來愈難落，對比高位

咁會人口失衡

Option新手想問個低能問題
如果價外long put 到期前都無人肯接貨
到期果時 剩返既價值係咪會同期權一齊灰飛煙滅?
定係D錢仲會留係我account到?

我就想賺多錢捐比前線同獄中嘅巴打

買返個生財工具
大家齊齊搵

香港阿里巴巴都彈

有錢就做自己想做既野

sell 左70張 77 3/20 put,

早幾日去buyandship領小小口罩，自取點爆到 而且全部amazon紙箱

drop to zero

5月先爆煲？
d airline都幾多錢燒

灰飛煙滅

我上面係指 我有貨係手 做sc 既情況

冇貨就現價幾多 就以現價 以行權價賣比人

飛機只係其中一小塊 旅遊業個批呢? 飲食業呢? 酒店? 我就睇你點救

如果呢轉博中3至5倍，就夠我退役

唔該曬2位巴打解答問題

呢版邊度開ib好難用

achose巴打sell左
我個幾張比較遠

報告 下載pdf

drop to 0

250 short call 既人
我估可能係一早入左貨
本身成本可能200
出到貨都賺50
仲食埋in the money 期權金

今晚all in SQQQ好嘛

帳號活動報告 自己揀日期

你講既現價350 點解仲有sc250
呢d叫 in the money option
你可以留意下同At the money out of the money call 既premium 分別

我自私d
我想賺錢比老豆老母裝修間屋

我張床上面個天花板跌落嚟

地磚又甩出嚟

復都無謂
本身4月左右都完sem
學費照袋

香港機場宜家好多機直頭包埋個轆
長期泊，有d cx機 泊到翻福建
因為香港機場唔夠位
d機擺又要比泊機錢
真心邊有咁多錢燒

其實行權係咪會現金交收 定係真係要再自己賣

你 all in左？

呢轉隻MGM都跌左7成

我都靠佢買大量口罩自用

冇，諗緊
好似T同S都好危險

換過間啦，1000呎應該勉強夠

SQQQ 同 TQQQ 可以點玩?

香港有IB Lite?

買同賣
Margin又得

我應該捐盈利嘅5%至10%

忍手啦巴打
同賭大細無分別

去日本買大屋比佢地退休啦

1萬都未賺到

靠咁多位大佬教下小弟

數據訂閱用戶級別，唔係佢個pro

認真 唔margin 既話可以分段tqqq

講開因航
佢次次都炒燶油
都唔知係咪真係咁黑

如果賺到好多，當然會捐

但依加自身難保

ok, thx.

巴打仲讀緊書?

之前睇過皮老闆期權教學

之後就按下 d 股票期權 權金

見到700 sc 250 有成千幾張成交 所以就開始好奇

咩人會買呢d 同埋咩位開始輸贏

我都想

唔係因為利息低咗
令到future cash flow discount to today個數大咗？
有錯請屌

香港一間300呎
係日本可以買一至兩間1000呎
只要唔好住東京大阪旺區

有名你睇

如果計股嘅話，真係一萬都未賺到

同意
今晚暫時妹下妹下咁唔係好值博住

把握到一次股災，窮人會變中產，人生把握到2次股災就變富豪

唔好叫人孖啦

其實係唔係同7500 / 7200 差唔多概念?

依兩日妹下妹下

入到HKU都好勁啦，一年後你可能賺好多呢

KO點睇45蚊都幾吸引

我以前住日本，日日都有Amazon jp送野黎
其實好多單佢都蝕住做，因為prime免運費，買箱水同紙巾佢蝕到仆街，不過我又無理佢個business model 點run

係...但再玩大D 三倍

d人說次次都高位買油同在高位買hkexpress,簡直buy high sell low

讀完人工的確好高

不過係用時間同條命仔去換

我諗佢用電腦計過條路線

ko有d貴，我等緊20蚊買BUD

航空界明燈

假設sc 250 現價350
Option Premium 120
如果qq升唔過370 咁short果個咪贏

搞手但求打個和

A&F?

achose巴 點睇後市
premium都開始高仲適唔適宜繼續put

跟校長搵食

我第一個諗到係big4

我都想快d買到
定居神戶

1.55入咗，有乜事就凍過水

放射治療?

神戶正 ,去大阪又近

1.81 追左

Audit

月供啦

高追

BIG4 同AUDIT一出黎人工邊會高

冇睇一陣AAL又插返落去

spy沒drop 50%吾好走,我recommend 看下d long d 的options (最少may)和做 long put spread

佢雲端發展同收費轉型，加上佢客戶好sticky 5g 同國防會約又有佢份。 仲煩咁多

唔係啦，Radiographer得poly有，我條女做緊呢行，唔算辛苦

個開頭咁似之前D劇本既...
之後又係盤前拉升之後慢慢下跌 跌到懷疑人生
一開市就係咁升

我鐘意四國多D

冇錯
40分鐘內入到大阪
機場有船到神戶

今晚tlt 轉燈既話要止蝕了

多謝A巴幫手
捐錢比手足

想去四國,東西好像好平咁

仲跌緊

做幾年好D既

搵到錢大家都donate d la

四國就地道d

aal跌得5成，同其他旅遊股比，真係唔吸引

投資高手

耐左應該會悶,我首選福岡 野又好食

呢到好熱鬧 推得好快

不過有新幹線去邊都得
內陸機都係幾舊水

所有野都平一截但鄉下

咁你會覺得幾錢入比較理想

捐!

我由佢70蚊就想入，等左好耐，佢壟斷啤酒利業，不過肺炎對佢應該好大，跌到20至25就好抵玩

audit唔係big4唔做啦..

依家有咩股可以put好？

準備熔斷

四國未去過 諗住下次去
上年九州自駕好撚正

香川應該好D

Tqqq

已經賣左啲套現翻喇

岩先就咁睇左眼佢業務，係吸引嘅，應該等肺炎完左啲人出返去蒲就有轉機？

我好似明啦

350-250=輸100
+權金120
20
所以370 開始就領野

真咩? 又黎

db, put到佢1蚊

其實都有想過買樓租出去,去其他平的國家住 e.g.台灣,thailand

慢慢plan下

d期指係想點

今日收市多數又會跌1000左右

應該係松山旺D

四國D FWY得一線

個個都唔出街
AMAZON 唔發都難
可能今次之後會多左網購長期用家就真
平過WALK IN RETAIL又多款
特價AMAZON 真係要大量入手

我跌緊 4k USD

感覺似過左熊1 開始入熊2 呢次反彈要走貨好走

高松定松山先?留名
利申,未去過 PLAN緊 但應該下年先去到

10分鐘逃生門之後插20000

正常應該入SQQQ 大收成!!

今晚有得彈先算
望住d future 睇唔到未來

揸住香港隻1876 87%股份，隻1876都值3000億，bud跌到20至25其實好抵，如果呢個位入到，可以長揸，反正班鬼佬一定會啤酒嘅,

試過十分鐘輸4k之後係咁望住個窗

歐國杯加盟，今晚tvix620基本

去私院做人工又高又輕鬆d

SQQQ 熊2反彈嚇到你仆街 有冇見過一日回返3分1 跌幅

綠燈入Put
紅燈入Call
無撚得輸阿婆都識玩

SQQQ 唔落到25-26 真係唔敢買

自從見證油插30%，隻UWT變廢紙後，槓桿ETF都唔敢太博

兩日後：sqqq唔落到28-20 真係唔敢買

我見人2邊都買齊

對賭 仲要食價

左一巴右一巴

大單邊係慘啲
唔洗被人call margin輸哂再倒蝕好好㗎喇

有違我嘅理想

同埋學唔到嘢

Oh no
really ?

仲有咩股可以買

ino

既然佢食價，咁short兩邊嘅話

你個名

兩邊唔同感覺 松山歷史名城 高松新發展多D

所以我覺得我將個account 由cash升做margin唔係一件好事

紀律 睇戲 等第一間大企爆煲
就入市啦

正路佢而家唔係升咩 見佢又10蚊跌到落5蚊之後妹下妹下

新手唔係好明。即是有人買期權買沽？

vix 係唔係put 得？

又put?

之前儲左30股vti 平均140 ，大家覺得走先定分段再入貨

沉迷賭博 富可敵國

Long put

居然唔係食醫生

小賭怡情，大賭變李+x

都可以係有人大手short put姐

tsla 繼續跌

升咁少不如唔好開市

美匯指數 99.6

仲強左

希望比幾十分鐘入一入put

我都想知 人地即刻行權咪直接收皮

點解自己long put 個啲就唔撚跌 同板塊既股就跌到啪啪聲

全部人都strong hold cash
18000 gogogo

燈力不足

神燈

Tesla唔驚啦，格sir都話跌低過450就每用入

巴打你地成日提到睇債金資金動向
想請教下你地係邊度可以睇到?
因為我搵過睇到淨流出流入既都係得daily咁睇
但係要睇成個trend 一定要成個段時睇先知架嘛 唔係咩

一代新人勝舊人

估唔到呢到一年又換晒人

同問

我會dl 晒d 數據放入excel
之後再搵中間既關係
詳情自己dig
唔係自己dig既野根本唔會重視珍惜
舊時有人同我講 我冇珍惜
其實係完全可以避開股災只要你唔貪

咩價位抵入？

準備

賺到笑

尋日sqqq 28.x個位走左未

未參邊透到當中嘅奧妙

今晚高開中間插個小V再跌返落去低收啦

條友講既野我完全認同
只係佢將d data pattern 包裝成咩指標
我用既野未必同佢一樣野 但係係有signal

今日我要求好低，穿20000就得

我都好簡單 熔斷比個位我入

之前我諗係一個大跌市開始回復既時候
應該係put Gld -> put TLT - > put Vix -> call spy 咁 （未得閒睇番歷史， 呢幾日ot 到4點）

個idea 係跟資金走同回復緊既時候volatility 會愈來愈細

所以我之前都係問大家好唔好put. 我入場時機不嬲好差

根本股災只係資產貸款製造到一個頂點
之後有一個black swan撞落去就出事
改個名出來只係唔想比人知背後既實相

佢講得太多

詳情睇ray dalio 經濟機械 youtube
但係ray dalio 避唔開呢次股災 輸左20幾%
我諗佢既倉太大 管緊成萬幾億hkd 走唔切 都唔敢走太多
低估左個速度

一萬股巴打好似仲未報平安

尋日唔走留黎煲醋呀

巴打唔好有事

10分鐘逃生門，走呀

AMD 死守$40開始

尋日試過29.xx架wo
應該無事啦

參考返上星期
要反彈會開市前升一大截
開市回少少
而家連第一步升一大截都冇

而家都未有一單債務爆破 仲未到股災級別喇
不過都好快有

加沽

人生到咁上下, 種田, 睇下風景望下海
都會覺得滿足

各就位

明就明 唔明唔好亂入場

玩左咁多日大家都悶

等緊破窗效應

我住緊九州鄉下唔覺得d野特別平
因為選擇少無競爭
去返福岡買野平勁多
餐廳係鄉下平小小咁多

S/TQQQ
問 誰能預告 蓋掩的點數
小與大 就似擲毫
鉛球亂舞 轉盤裡吞吐
如果錯判 代價極高

拎一兩千萬係日本長住都OK

日本d郊區真係好令

做淡小心夾死

哩個位加沽會左右夾

要小心

慢慢都覺得係呢一回事
根本就係背後有人慢慢製彈 時機到咪引爆
等一般現家覺得某d external factor引起

升呀升呀

升了，走呀

冇晒刺激

今日好悶

BNTX!!!!!!!

終於彈番上去

開市
睇下咩玩法先

所以仲未改到咩 2020 德銀危機 / 航空災難 / read my name

無事啦，升返啦

oh oh oh 明白了校長

以前都仲要一星期揸一次車入一次貨
而家網購搞掂哂啦
真係享受人生

感覺有啲似啲人濫藥
愈食愈多
唔夠千點都覺得悶

平時睇開4位數字，今日得3位數

希望冇睇錯

磨落吧

可能係我

升勢强勁 tq保全家

今晚好撚危險
請讓路

theta gang printing tendies

一日跌一日升 無限loop

全世界升, 係得tsla跌

吓 咁叫彈???跌嘅1/4都冇

唔升邊有得跌

冇力升 完全冇路捉

搞搞隻WMT先
趁佢升執多劑

關唔關石油平番事？

又扯唔起

冇錯已經睇慣左千上千落

呢個星期目標係死守20000 21000

$550 tvix

阿婆都識玩

淡友賺得多，平倉，彈升返少少

早洩？

為左比位人低J SQQQ同TVIX

Tsla

冇1000點就唔好開市啦好心

大家早晨

點會畀你日日大單邊 大戶都收夠貨

金爆升

MA轉紅燈

TSLA

屌你扯得3分鐘就dur

就快轉燈

到市大跌就入........金收肥便是入是吧

tsla

屌轉緊車無睇到

過期偉哥

倒跌

跌穿200蚊就all in

跌呀

我係咁諗的

最後機會，要走好走啦

又插水

依家得1-2%
好冇癮

好彩set 左價入

唉 可唔可以搵日爭氣少少

100蚊call我接貨

跌返到200-250我都想入

仲有冇巴打準備入tqqq？

ba今日定聽日穿120？

錯過歷史時刻

300我都想

sqqq跌就3%
tqqq升就得2%

牛軍頑強抵抗

+32點你想升幾多

sqqq大軍

點解udow完全跟唔足

tsla 300即入

回都唔回下 點入場

tvix

udow同sdow一樣升跌係咩事

插得幾快
好似深喉咁

轉紅了

低波幅點會咁貼價

巴打們幾時入埸

轉燈, 無野玩啦咩都入唔到

TQQQ 升得少過QQQ

就穿20000點啦

完全搵唔到位

牛牛比啲掙扎

屌咩 我都未上車

BA幾抵

冇位入

BA睇黎要今日穿120

乜都無買

tsla暴瀉

長揸定博反彈?

Tsla 都-6%
其他點玩

睇穿300

空倉中

S
Q
Q
Q

如果5月有航空公司倒閉，仲有得跌

入150開始入 跌10%買注貨

仲有成150蚊先穿300

長渣

入唔切wynn同tsla put，唔知好事定壞事

250不遠矣

逃生門已關閉

無錯，ba落到80蚊先考慮啦

又跌過

又插

收到風今日/聽日有機會行national quarantine

長

波音係咪要跌到破產
BTW MCD都大跌

彈都唔彈下直插 痴撚線

一陣既事

今晚要穿

aapl

點解今日彈得咁少
尋日跌成3000, 開市500都無?!

呢幾日睇實Tesla

逃生出口的一線光

I say S and you say Q

今日都唔升 之後幾日真係跌多3000點

跌喇

MS 近排跌得多過DB 好多，咩事

劇本已改
再無一日跌一日升

199！

好快姐，比啲耐性啦後生仔

要穿二萬了

2萬點 我來了

進取就等穿18000點先分注入，保守就16000點先

Blue Apron
肺炎受惠股

Tsla 兩股 790 貨 冇走
但我想買M$ 都唔想溝佢

啲人平完倉
頭先開市升少少就即刻再沽過

道期D大股比人洗呀?
跌得快過S&P咁多

話跌返400 500入TSLA既人去晒邊

希望呢度無呀婆今日做牛..

今日又－7% ？

波音係咪要執笠啦？

下次跌市跌LP 返成份股bank

800K SQQQ大戶手足GEL未

Wynn倒水咁倒 我放早咗

廢撚到 無人買貨

已經開始用profit分段入場
主要係MSFT, QQQ同V, 而家睇緊NEE同埋KO
手上put大多都賺緊, 預備放後再觀望下

DIS今日終於領跌
死頂左好多日

殺熊呀 睇路呀

出門口都唔得
仲點渡假

破產前一日比少少訊號就好

如果tsla 190 蚊我會轉戰tsla

吊又夾升
咩料過山車?!
突然幾十點咁加升左200

大跌完第二日千升啊嘛
啊婆都識玩啦

納dee好廢

玩燈制？

收到風落左ORDER唔比穿20000

今日係咪夾春袋

我諗下年應該冇得派

美股學緊港女咁好淡孚持成日

登一登 即刻又升返

要走好走啦

大芋仲未想穿20000

20000支持位好chok

咪玩燈制啦

又紅又綠

無事，升返

穿梗

今日似要食下D PUT仔先好D
等佢夾高再入場

唔好加注

大芋今日想玩陣燈掣先

明明綠燈轉眼變成紅燈

WMT愈升愈有

吊突然又跌150道指
玩乜9

又衝落去啦

係咁升

Oxy 11

死守20000

唔識彈就直接插落去啦

淨係TSLA都冇咗4000USD

鑽石能量20000底

而家應該係觀望下先
如果再插就等下先, PUT都唔需要加

ba直插冇水花

望左CLX幾日都係無買，而家坐火箭啦屌

tesla 就快去返3字了

警告大家﹕
如果有熊二反彈，又會死一批人。
什麼是熊二反彈﹖就是將全部人夾到以為係牛市。
淡友變好友，好友變大好友。
小楠再all in
係一個夾到你懷疑人生既市

(當然都可以冇)

跌撚完未

有望60

2萬點 鑽石底

屌那星一short spy就抽升

想睇穿40

升咩撚，哂氣啦，道指落硬20000樓下啦

千升二千跌左咁多日
終於有一日正常返d

想升想升 但又無力

信股神喇屌

跌3000點，升返百幾點，可喜可賀

守到收市既話 美股應該有救

記得有位巴打200蚊買左，希望佢冇事啦

唔好燈

就快暈船空倉食花生算

跌咗2/3

開始插了

12.5

SEAS 之前厭put 貴, 佢真係大淡股

可能去咗ifc

邊個玩燈掣呀

SP

好彩而家咩價位賣都剩賺

costco, TGT 都係,
今期大跌零售股算跌唔多

Spce 溝到28🥴

🐃🐃🐃🐃

穿20000未

LVS 又係厭貴 put

仲溝

美股咁多位手足 頂住呀唔該

GG 好似棄守

唔係講笑，親未落20000點，好買sqqq

每日都係15分鐘揀唔定買邊隻就全日都唔洗玩禁濟

今日有冇千跌, 買定離手
我覺得可以跌800既

2萬倒數準備

Dji死守20000

重牛？

cls

molamola

20000 頂實

11蚊😞本身33

穿2萬之後又係FREE FALL

老母麵，呢個post 9成係淡友

麵仔打到黎喇, 走呀

我屌咩

期穿二萬了

我有張 17/4 47.5 put
多謝呢度嘅巴打教路

好彩小注5股啫

穿20000啦屌 守黎做乜

真人出現了！

42蚊買左?

30.5 咁高

唔知咩事

睇AMD好過

穿20000 下一站15000

點解波音呢隻股票咁閪，其他回升，佢今日都仲大跌8%

早入賺到笑 而家iv太高冇肉食

19蚊買

鑽石能量底
有種磨到收市

1.62入左Aytu

沽指數，搵佢出力沽

dji紅燈已定 納dee玩完燈制就到snp

穿了

穿左

穿20000啦

199

sp500盞燈幾硬淨

穿咗

吊穿左啦

唔玩了 全部紅

得返60000 cash係咪忍手遲d先溝

穿撚左

15000 見

琴晚我都未撚驚過28.68

GG 15000見

處女膜穿左

二幻鑽石底

呢個? 佢雖然有齊d技術指標, 但好似都唔見有個淨流入流出咁
定係要開左account login左先會有

一穿無回頭啦

20000都穿

穿左應該可以直插
千奇唔好撚估底

睇定D啦

頂住啦仆街

tsla 跌到飛起來

升返

麵神一句就穿20000

轉燈喇

利申：小小地沽左300股qqq

穿左啊

18000再見

tsla 3字頭

假穿姐 無事啦無事啦

唔好再溝，等機會入3倍ETF或call

神說：要有牛，於是就有熊

tesla 200蚊ALL IN 算啦

又補番塊處女膜

麵囝，幾時變左好友

你諗lvs 有機會落返$1 入put果陣個心會好過d

跌唔落因住又彈返上去

提提大家...如果有熊二反彈，大家唔好信係牛市...

tsla 150 我會訓身

CCL 日日創新低

Tvix $630

今日囉

我係專登唔訓覺過黎幫你地打氣架

Tsla 400未

其實有無人知tesla捱唔捱得住，本身都好似無乜錢賺

搞咁多野咪又係穿2萬

無咩可能

穿撚左！

執9埋

tvix真係賺撚到笑

多謝麵麵
願你與我們同在

TVIX 手足

我地個個都想跌

20000個果西門好似激戰咋

IV 好似想回想回咁，大家小心

AMD一路升
隻put一路升

250可入

頂咩撚，根本就要穿，好撚煩，妹下妹下咁

有熊一過咩

日日都唔敢入
日日望住d機會冇左

我半個鐘就跌左成千蚊喇

死撚開啦你

到時跌到好平，考你敢唔敢入。

巴菲特可能出手

BA-10%

20000點收皮

唔係無乜錢賺 上年全年計係蝕緊錢

I know that feel bro

多謝大DODO賜我地飲食

This is the top!

驚西

Model Y 都出貨啦...都跌到咁

等機會入tqqq? 未玩過call

tvix 穩陣過blue chip

長遠我覺得OK
美國好多朋友都訂左cyber truck

唔準你地咁對麵麵

80蚊先好入呀

650!!!!!!!!!

3字頭

宜家係送錢，仲等咩

道指穿20000

新手想360買幾股長揸留比個孫

50先入

屌, 講完幾分鐘19900 穿埋

652喇屌你痴撚線

如果而家係熊一呢...唔係熊三

我第一日LP 隻wdc , 比第一次夾走咗 ，下下創新低

隻VTR跌到得返22蚊 好吸引

跌3000，
今日都唔彈。

[member] 買左幾皮aple諗住個個月收下息而家跌到瞓係度 [ /member］

Tesla係想點 -10%

麵神點睇 AMD

美帝應該呢幾日會封城

SOXL或者TQQQ, 等跌多d先

19200 = 35%

-20%

Bynd doom

Good Night，拜拜

咩係AMD呀

其實TQQQ可唔可以長hold?

一早放左....你唔係而家7蚊仲係度呀
由支那爆炸果時就唔應該持酒店股

TESLA講到明唔會買works

入少少BA先

入唔入得sqqq

加速世界? 二月尾三月頭果下其實算唔算

好快到，可能呢個星期

彈得？

廢老夠話唔用iphone

如果日日升係可以

搞到唔知放唔放好

3點再諗啦

D option價差好大 早D抖算

跌左升番好吃力

借錢再孖爆沖入tvix 首期在此一鋪

其實M$都係一百尾 點解TSLA可以上到900幾

想入，不過有d 高

wm好硬

7500就快10蚊

屌人地510入左TSLA LA

豬到仆街

all in

睇市值。。。。。。。。。。。。。

屌你老母
幾時All in TSLA 日日咁撚樣跌法

發行股數。。。。你估msft拆左幾多次。。。。

等緊熊二走人

你應該寬恕他們的無知
是他們不聽你指引的道路
是貪婪混濁了他們的眼睛
但他們是愛你的

跌極都有400

大dodo入嚟就跌穿20000

2萬好硬

未到期就煲下

頂番住啦

MSFT 過萬億巿值啊

190 蚊....

可能好多人以為穿2萬就係入股訊號呀.....

tsla 400蚊入得未

老巴如果係呢個周期頂唔順過身會點

Amd / m仔好

穿20000，就大跌。係一個心理關口

3分鐘食4%

等tala 300先入第一注

美匯好撚勁

多謝媽咪哥！

跌咗3千點
冇奶油彈都唔彈下
free fall咁恐怖
收巿應該升1千幾百

DB 幾時先肯投降

就快無

跌完升返喎

AMD硬到

唔洗客氣

KEEP 住上呀

渣港紙贏曬

我keep左呢個諗法兩三個星期 依家好後悔

FED

350 -半注
300 - 一汪
250 - 大注